[餓撚勿入]有一個識煮野食既母親是很重要的

點解人地有個識煮野食既啊媽

清清哋唔錯喎

如果成日食真係咪搞

自己煮啦 又好玩

以前有、現在沒有

算好 我老母會整燒賣撈白飯 冇汁 鼓油都冇

有一個母親是很重要的

你呀媽係咪叫Marguerite Baker

樓主你一定好瘦啦（葡萄
利申：比老母谷到好肥

下面個幅